[LoL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區（478）

Faker

唔好咁快完plz

601

slow

mvp faker

faker 1v5

faker 勁撚到

Faker個走佬痴線到完全唔拖泥帶水

4捉1 閃都唔洗交

之前俾kkona屌完好返少少
條肥閪去返外國又係變返廢柴

不如ff啦
想快啲睇到HKA 手刃 caps

個邊多啲人

咪咁快完啦
先0/5/0

入過skt拎光環 邊敢屌佢

CG廢到

佢鍾意make play但係又唔知自己廢

faker

個caster對於faker又殺人感到麻木

佢而家離場去屙屎都冇問題

今晚最後一場會慘烈過呢場

Faker打完個樣好似講緊對面垃撚圾

060

不要再說了